USO合股 8合1 29/APR新價交易.

USO合股 8合1 29/APR新價交易.

合股其實有咩用
想逼唔夠8股既人買齊8股?

因為再唔合就變仙股

真係合股之前都講過

如果我有7股會點

咁call咗uso係咪會即刻到價

價格會x8